以後去餐廳，見到播梗 tvb，留一句『見到 tvb 都眼火滾』，然後離開

以行動減低 tvb 對其他港人的影響力
不但家中要轉台，出街都要
各位加油

啱！

要推行播TVB就罷食運動。

上周同啲廢老親戚食飯
又係啲播TVB垃圾酒樓

有個鄉音阿姐樓面問我老母駛唔駛開大聲啲電視
當時播緊TVB新聞台

我老母話：千奇唔好 我睇到你播TVB 下次已決定唔再幫襯 ！

我老母睇tvb不停播示威者掟野就話示威者暴動，我屌到佢仆街